天水圍連儂牆 C出口去圖書館

大西北天水圍有連儂牆
啱先經過 得2個人整 冇人守
冇乜物資 如果可以自備物資去幫手
膠紙 memo紙 筆

推

只攻不守 be water

推！

收工嚟緊！

頭先見到西鐵站一出有清晰指示，辛苦哂巴打

Ok 一陣跟住行先

佢地好少人咋 應該走左

推推推

只貼不守

岩先搭巴士返去嗰陣見到兩個後生仔喺到痴 辛苦哂你地喇

叫左佢地走

721

天水圍都係唔好守穩陣，好多廢老大陸膠

叫大西北入去

要人？

繼續文宣!!!
撕一貼百

感激各位巴絲

我一陣再去𥄫下

幫手寫滿佢！

大西北又贏

撕一貼百

唔好守早d訓 聽日打大boss

唔守啦，留力721

現場缺膠紙